點呀你

問完就消失
食花生就死開啦
扮咩關心

咁你做乜覆我

大把呢啲人，鐘意睇人折墜

心事講錯人就係笑話

正仆街